好好奇一班比大一兩年鬧到低頭做狗嘅人，會有咩勇氣對抗暴政

係 駁唔到